點應對過份敏感嘅人？

例如佢覆你story問你食咗咩
我答完之後例牌問候返佢食咗嘢未啦
佢就問我係咪鍾意佢 點解咁想知
唔止一次 係次次都係咁
你地會點做

得啦得啦知你多人鐘意啦

我愚樂台fuckboii唔係浪得虛名

幸福過分素幫到你

幸福過敏素

Cetirizine唔錯

匿埋喊囉

叫佢唔好咁自戀
唔當面講佢只會繼續係咁